有係人買開冷門美股

有無ching 分享下

ACB

嘩 醫學用既大麻生意

Twlo

短炒變長渣？

隻野上到16 之後跌返7就妹下妹下

前排賭場黎 所以有留意

SUMO

9蚊 長期股東

GE
過氣股王

垃圾FIXX

極光大麻

PAYS

SNE 算唔算？

ndaq

BBBY

chgg

重倉ARTL

DLR 有冇人有買

樓主應該係標題加返 [苦主圍爐區]

7蚊入左少少

nvcr

14x賣晒 而家etf有持有佢

IVR, MITT

前兩日出完業績之後入咗少少SONO
用緊佢條Soundbar

rvp

淡水河谷

FOUR

Ter nvee

FROG EXAS冇人

nokia

5G妹下妹下衰過呀婆

利申，觀察緊

FROG 差不多reverse

Exas 又係正

ACB成個board都唔知係咪chill住make decisions 仆佢個街搞到殘哂

股:
MIK
MTLS
MAXR
BFAM
DLB

ETF:
LOUP
BETZ
BUYZ

想入多啲FROG 長揸都正 我見契媽113都仲加倉exas 所以現價都想再入啲

巴打點睇 我心大心細 諗緊加呢兩隻 定入aapl 等突破

4蚊買5.1走哂 等緊位入

suhjy、cvs、eqr

LRN

EADSY

GBTC

小注tour

呢隻都冷

INFY

幾時可以再上

ivr可唔可以升翻原來個價？

BNTX

kirk twst tup tril

係就正

Su

tsla

EOG

Trvn

Tsla都冷？

Real

BLI

LU有冇人揸緊

DDD

揸呢隻既個個人都傻陸金所

Kirk

有無人有揸HRB

msft

Beem

CL

tdd

ttd

SBE

DG算唔算

IEP

有 ,全倉 REITS

ATVI

Fvac MP

個apps 好一般

BKYI

KNDI
SOLO
PLTR

我有

TGT

全倉sqqq

Mac
SPG
ET

amaz

共雪

fslr
fcel

呢堆都算出名
揸緊EPR, EQR

ADR嚟，成交量好少

PLUG
TUP

DUO

PSTG

軍工股

仲要係OTC market

呢個好野

SPAC 股， 尤其是未announce target 既

147 10股

BLI........升緊但慢D

tlry

剛剛升左40%
有冇巴打有跟我買

好快d走啦

AG 算唔算

VUZI

AAPL
TSLA

AZN
吊你老母

CSIQ 唔上唔落咗好耐....最後都係走

Nakd
Btbt

nnmd 4.19入

Beke算唔算？

已經賺緊 5.2 宜家？

有契媽支持唔算冷門啦

入左300 股試下聖母眼光

GRWG

其實我有d 好奇
明明arkq 依兩個月不斷增持nndm
但ark 嘅daily trading record從來都唔會show出黎
利申揸緊1000股

有冇人揸spwr

呢隻有幾冷門

CVNA

係呀有登記呀
我十月個陣已經開始分注入，總共入過2500股左右
均價3蚊左右
係5個幾左右賣過三次，最後得返1000股
剩低呢1000股應該會長揸
信契媽

FROG
AKAM
FTNT

真係有投資價值？

靜靜地...唔得...

咩投資我炒架咋，你估我buy and hold咩

其實SPAC股 announce 之前買係咪多數都賺？

做咩有熱門唔玩，要玩冷門？

LMT軍火股

等第三次世界大戰

Can

賺到唔清唔楚wo

又可以再炒過了

買左nndm

4.2同路
早幾日5.8冇放

Ching 而家賺到笑

預計今晚個個坐左半年平手就走
升到你驚,, 然後莊再割一波

依家好似好高，唔敢入

個次佢係香港半夜先彈到上5.8
第二日即刻跌到得4蚊
應該黎緊仲有direct offering

留名等中冧巴降

係 訓左啦屌

Veri

four

又上返5.8

TTWO

thcb 算唔算冷門

asan

之前被人話垃圾股，0.5個陣入左10k，依家升到1.0了

好似之後重會merge

曾經想入呢隻
最後冇入到

我都MITT

竟然有巴打留意依家入都唔算遲 我覺得會升返上4蚊

前2日試過1日爆升左40幾%

有機會小注入
當初我都唔太睇好佢
覺得真係垃圾股

cvac

LMT 都叫做冷門？

佢合併之後就會唔垃圾，我係睇佢呢點其實

可以入小注等佢爆上

Epam 算唔算冷

真，入少少之後一爆上都夠哂和味

屌你老母 gnus

入左 入左

不了 冷門通常都長渣

我見呢隻股歷史最高股價係 9 位數 我有冇睇錯

Cloud flare, ironwood

因為無限合股

一齊踩鋼線

冇

Unity

入一股上返個 7 位數會係點